[林奠害死香港人]深圳灣口岸附近有大量確診個案

林奠害死香港人，深圳灣口岸附近有大量確診個案，五百米範圍有超過十宗確診。

我真係恭喜你，共同擁抱大灣區病毒，認同此圖請分享。

來源:

push

林鄭正一垃圾

推

❝大量出入境人流轉移至深圳灣，變相將南山區疫情帶到香港，而新界西北居民被推到病毒面前❞

我們來自不同專業界別的代表，對於特首宣布加強防疫措施表示憂慮，由於香港連接內地關口仍然有機場、港珠澳大橋及深圳灣口岸(三口岸合共佔60%來港的國內人士)，而深圳灣口岸所屬的南山區，正正就是深圳現時疫情最嚴重區域，大量出入境人流轉移至深圳灣，變相將南山區疫情帶到香港，新界西北居民將首當其衝面對病毒，故全面封關刻不容緩。

拒絕將屯門變成Virus City
病毒沒有政見顏色之分，政府罔顧新界西北居民(東涌、屯門、元朗、天水圍地區)眾多街坊及小孩性命安全，因為一旦感染，家人亦有被感染高風險。

不全面封關， 只會向內地民眾帶來錯誤訊息，就是要把握最後機會進入香港醫療體系， 到了這個時刻相信已經不再是否收費的問題，而是關乎自己性命的了！

(1) 將心比己如果我是國內人，我在深圳發高燒的話，必然會考慮前往香港求醫，當性命危在旦夕，錢還會有顧慮？

(2) 政府多番拒絕接納醫護界及大部分市民要求全面封關訴求，要求林鄭為新界西北居民性命把關；

(3) 建議新界西北居民近日盡可能減少外出，做好個人及家居防護，避免感染的風險。

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：

罷工救港
刻不容緩

想害死香港人

嘩,好毒呀

仆街勁近

CLS

呢個政府淪落到
燒大堂先唔做隔離邨
炸羅湖先封羅湖
唉

好波
屯門其實都好多廢老

嘩推呢個

屯門嘅 V City 變成 virus city 😂

香港手足真係要自求多褔！祝各位好運！一齊留住條命睇支爆！

專登想香港人死、大換血嘅政治任務你估講笑架？

一早講左南山，寶安
係深圳重災區
林奠真係無藥可救